qalternatives = ["Data","Address","Control","Instruction"]
m2.alt_questions.append(Question(question="The Harvard architecture for micro-controllers added which additional bus?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Coldplay - Midnight","Marvin Gaye - Sexual Healing","a-ha - Take On Me","Ed Sheeran - I See Fire"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Electronic music producer Kygo&#039;s popularity skyrocketed after a certain remix. Which song did he remix?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Bird","Insect","Fish","Toad"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What type of animal is a natterjack?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["York","Stuart","Tudor","Lancaster"]
m2.alt_questions.append(Question(question="King Henry VIII was the second monarch of which European royal house?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Helium","Nitrogen","Carbon","Hydrogen"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Along with Oxygen, which element is primarily responsible for the sky appearing blue?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Mark Knopfler","Jeff Beck","Jimmy Page","Eric Clapton"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which English guitarist has the nickname &quot;Slowhand&quot;?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Mark Zuckerberg","Christopher Poole","Catie Wayne","Allison Harvard"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What is the real name of &quot;moot&quot;, founder of the imageboard 4chan?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Hard Disk Drive","Motherboard","Central Processing Unit","Random Access Memory"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which computer hardware device provides an interface for all other connected devices to communicate?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["2","3","5","13"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In &quot;Undertale&quot;, how many main endings are there?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["South Korea","China","Japan","Vietnam"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which country is singer Kyary Pamyu Pamyu from?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["1","3","6","4"]
m2.alt_questions.append(Question(question="How many countries border Kyrgyzstan?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Pidgey","Caterpie","Pikachu","Charmander"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What was Ash Ketchum&#039;s second Pokemon?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["December 13, 1931","July 18, 1940","April 17, 1938","January 8, 1935"]
m2.alt_questions.append(Question(question="When was Elvis Presley born?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["23","443","80","53"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What port does HTTP run on?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["5","2","3","4"]
m2.alt_questions.append(Question(question="How many times do you fight the Imprisoned in The Legend of Zelda: Skyward Sword?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Blast Fencer","Bastion Warrior","Partisan Eagle","Winged Viper"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In Xenoblade Chronicles X, which class has a sniper rifle as it&#039;s primary weapon?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = [" Anno 1701","Anno 1404","Anno 2070","Anno 2205"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which of the following games in the Anno series introduced the &quot;Eco Balance&quot; gameplay mechanic?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Miley Cyrus","Kanye West","Donald Trump","Leonardo DiCaprio"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which celebrity announced his presidency in 2015?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Toronto","Seattle","Los Angles","Vancouver"]
m2.alt_questions.append(Question(question="The Space Needle is located in which city?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["AMD","Ageia","NovodeX","Nvidia"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who is the original author of the realtime physics engine called PhysX?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["&quot;So sing your song until you&#039;re home&quot;","&quot;So start a fire in their cold stone&quot;","&quot;So melt your headaches call it home&quot;","&quot;So let them know they&#039;re on their own&quot;"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In the Panic! At the Disco&#039;s song &quot;Nothern Downpour&quot;, which lyric follows &#039;I know the world&#039;s a broken bone&#039;.",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Cicero","Lucien Lachance","Archimedes","Astrid"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In The Elder Scrolls V: Skyrim, who is the jester in the dark brotherhood?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Football","Baseball","American Football","Basketball"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What sport is being played in the Anime Eyeshield 21?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Gaming Processor Unit","Graphical Proprietary Unit","Graphite Producing Unit","Graphics Processing Unit"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What does the term GPU stand for?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["RTS (Real Time Strategy)","TBS (Turn Based Strategy)","MMO (Massively Multiplayer Online)","RPG (Role Playing Game)"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What video game genre were the original Warcraft games?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Robbie Williams","Mike Posner","Harry Styles","Avicii"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who performed &quot;I Took A Pill In Ibiza&quot;?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["70","60","65","55"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What minimum level in the Defence skill is needed to equip Dragon Armour in the MMO RuneScape?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Josip Broz Tito","Karadjordje Petrovic","Milos Obilic","Aleskandar Petrovic"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who was the leader of the Communist Party of Yugoslavia ?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Nolan North","John Patrick Lowrie","J.K. Simmons","Christopher Lloyd"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Aperture Science CEO Cave Johnson is voiced by which American actor?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = [" Tracker","Scribe","Assassin","Apprentice"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Akatsuki&#039;s subclass in &quot;Log Horizon&quot; is what?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Excalisore","Excalipoor","Excalibore","Excalisnore"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In &quot;Final Fantasy VI&quot;, what is the name of (summoned) Gilgamesh&#039;s weakest attack?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Gohan","Bardock","Vegeta","Raditz"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In the &quot;Dragon Ball&quot; franchise, what is the name of Goku&#039;s brother?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Petricub","Spookit","Trictus","Pyromantle"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In &quot;Starbound&quot;, according to the asset files, the description of the &quot;Erchius Ghost&quot; is the same as which other assets?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Ray Gun","R115 Resonator","Scavenger","GKZ-45 Mk3"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which of these is not a wonder weapon in &quot;Call Of Duty: Zombies&quot;?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Vistula-Oder Offensive","Operation Bagration","Leningrad-Novgorod Offensive","Crimean Offensive"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which of the following was not one of Joseph Stalin&#039;s ten blows during World War II?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Asus","Dell","Hewlett-Packard","Toshiba"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Computer manufacturer Compaq was acquired for $25 billion dollars in 2002 by which company?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Radiohead","Bon Jovi","Coldplay","U2"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which of these bands was a featuring artist in Compton rapper Kendrick Lamar&#039;s 2017 album, &quot;DAMN.&quot;?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Ljubljana","Maribor","Trbovlje","Velenje"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What is the capital city of Slovenia?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Salvador Dali","Pablo Picasso","Andy Warhol","Vincent van Gogh"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who designed the Chupa Chups logo?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["A Dance with Dragons","A Storm of Swords","A Clash of Kings","A Feast for Crows"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What&#039;s the second book in George R. R. Martin&#039;s &#039;A Song of Ice and Fire&#039; series?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Light Access Node","Land Address Navigation","Long Antenna Node","Local Area Network"]
m2.alt_questions.append(Question(question="In computing, what does LAN stand for?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Screwball","Slowball","Fastball","Palmball"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What is the most common type of pitch thrown by pitchers in baseball?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Family Guy","American Dad","South Park","Rick &amp; Morty"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What TV show is about a grandfather dragging his grandson around on adventures?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Grand Theft Auto III","Grand Theft Auto II","Grand Theft Auto Vice City","Grand Theft Auto"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which one of the first four titles of the &quot;Grand Theft Auto&quot; franchise started the series of iconic image grid cover arts?",
                                      answer=0,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Manager of the Crown Estate","First Lord of the Treasury","Her Majesty&#039;s Loyal Opposition","Duke of Cambridge"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What is the full title of the Prime Minister of the UK?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["New York Rangers","Boston Bruins","Montreal Canadiens","Toronto Maple Leafs"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who won the 2011 Stanley Cup?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Keiichi Hikami","Shin Yamamoto","Hiro Mashima","Hirohiko Araki"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Who was the Author of the manga Monster Hunter Orage?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Who Can It Be Now?","Basket Case","Dr. Heckyll and Mr. Jive","Be Good Johnny"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which of these are NOT a Men at Work song?",
                                      answer=1,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Wilhelm Keitel","Gerd von Rundstadt","Heinz Guderian ","Erwin Rommel"]
m2.alt_questions.append(Question(question="Which Nazi General was known as the &quot;Desert Fox&quot;?",
                                      answer=3,
                                      alternatives=qalternatives))

qalternatives = ["Yoko Ono","LiSA","Kyoko Ito","Kyary Pamyu Pamyu"]
m2.alt_questions.append(Question(question="What is the name of Rivers Cuomo&#039;s wife?",
                                      answer=2,
                                      alternatives=qalternatives))

